要點先可以唔會咁易呷醋？？？

我以前拍拖 都唔太介意ex女啊去玩咁
好似無乜特別感覺 亦唔會點呷醋

但唔知點解對住現任 就變得超易呷醋
因為啲小事 我個心都會變得好妒忌好痛

我見有部分絲打都唔介意男朋友女啊同女仔傾計啊等等

究竟點先可以做到唔呷醋？

定還是我太愛現任先會咁

定係對自己太冇自信

好易呷醋
所以男友唔會睇女
剩係睇波

啱啊 呢個都係其中一個原因

但我就係唔明點解以前拍拖又唔會呷醋 因為我好似根本唔係太care對方會唔會俾人搶走

但反而今次我就好驚無左佢
驚到好小事就會呷醋會亂諗

咁咪好

講到尾 今次遇到個食住妳嘅人 妳咪算執到lor
嘖係妳的確好鍾意對方
以前果d 充其量係水泡，為拍拖而拍拖

既然係甘，絲打應該同對方好好傾傾 比如話如果可以 應該儘量唔好做某d行為，妳會開心d
如果對方個心有妳， 應該都可以有一定改進

真係多謝你嘅意見啊

不過循例提返你係「咁」唔係「甘」

刀都會有生鏽嘅一日 打錯字

呷醋要講
拍拖要搵個互相尊重 互相體諒嘅人
希望對方會顧慮你嘅感受 明白你嘅著緊

應該改唔到

我以前都好易呷醋
後尾大家傾完明白大家觀點
有咗共識 佢唔做某啲野同時我又睇開啲 大方啲
有時有啲醋係對自己 同對佢無信心

我覺得 你係真係中意佢先會咁 無問題既
如果佢平時既表現係比到你信心 咁咪忍下咯